001	うまいこと遺跡内に入り込めたな。<br>作戦通り、ヤツら混乱してやがった…<br>上出来だぜ	VO_dios.dios_sys_0007
002	…ちょっと待て、ディオス。<br>見ろ、あそこ…何か光が…	VO_logi.logi_sys_0025
003	…？<br>　何だ、あれ…発掘場か何かか…？
004	発掘…？　いったい、何を…？
005	いにしえの…忌まわしき遺産だよ	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0010
006	!?
007	いわば、ラーストリス復興のカギ…<br>世界を混沌に導く希望の光だ
008	サバレタ！	VO_logi.logi_sys_0027
009	のこのこ現れやがったな！<br>ここでケリをつけてやる！	VO_dios.dios_sys_0010
010	…この男の積年の恨みを、<br>お前達二人で抑え込めるとは思えんがな
011	言い終わるとサバレタは<br>またもやカイザルを召喚した
012	!!
013	ゆけ、カイザル将軍…<br>思う存分、ブチのめせ	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0007
